
                      La pelicula cuando la vi me impresiono no le tenia tanta fe y me encanto ya que hay buenos actores, mejor banda sonora, y paisajes muy bonitos espere un poco mas pero en general es buena es recomendable
        
            